【做人做狗】7月20日警察招聘日

2018年夏季成績

夏季「警察招募日」昨早在警察總部舉辦，共收到二千六百一十四份申請投考見習督察及警員，人數為歷屆夏季第二高；當中有二百四十一人投考輔警，人數較上季增近一倍半

推